人們看待手工巧克力的狹隘視角不僅損害了全球本土巧克力製造商的利益，也剝奪了消費者體驗巧克力多種生產方式的機會。 2020年10月22日，金吉·弗雷澤|食客 
 她的晚餐計劃突然被打亂了，她似乎找不到別的選擇。 “9點宵禁就像關閉餐館”:對法國人來說，最新的COVID措施越過了底線Vivienne Walt, 2020年10月15日|財富 
 例如，面部識別系統在開發和部署之前從未得到適當監管，現在卻被廣泛使用，以至於侵犯了人們的隱私。 民主國家如何在數字世界奪回權力艾米·諾德魯姆| 2020年9月29日|麻省理工科技評論 
 他被剝奪了原本可以成為他人生新起點的東西。 醫生和目擊者稱，聯邦監獄的鬆懈程序助長了病毒的傳播，瑪雅·斯里克里希南，2020年9月28日，聖地亞哥之聲 
 棕櫚油的擴張也奪走了猩猩、老虎、犀牛和大象的自然棲息地。 阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊，2020年9月16日，諾第留斯 
 他給另一個創始聖誕老人發短信說"去你媽的，聖誕老人羅伯" 在兄弟之前，SantaCon是一種反公司的抗議|大衛·弗雷德蘭德| 2014年12月12日|每日野獸 
 羅布·馬歇爾鬆了一口氣，聲音如此之大，天空中的巨人都能聽到。 羅伯·馬歇爾為《走進森林》辯護|凱文·法倫| 2014年12月9日|每日野獸 
 我天真地以為他頂多會搶劫我。 我如何阻止強姦我的人|娜塔莎·亞歷山科| 2014年11月24日|每日野獸 
 就在第二天，我的英語系收到了一封電子郵件:“羅布，你在等郵包炸彈客的來信嗎?” 炸彈客是尤金·奧尼爾的粉絲嗎? Robert M. Dowling | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 這將給他的團伙足夠的時間搶劫銀行並逃跑。 19世紀上流社會的銀行搶劫犯|J。 北康威| 2014年10月19日|每日野獸 
 他告訴她，是他派我們去找的，我們趁這個機會搶劫了出納員。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 雷聲是暴風雨的警鐘，但那些來搶劫和殺人的人卻悄無聲息地迅速行動。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 這時他突然想到，那兩個打劫殺人的男孩完全有可能根本就沒有離開那個郊區小鎮。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 它讓人想起雷·德蘭西，這個行業裡最危險的搶劫殺人殺手之一。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 它們搶鳥窩裡的蛋和幼鳥，捕捉併吞食蛇和其他小動物。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯